土木工程師前途佳 重視溝通及解難

土木工程師全權負責土木工程各項設施的規劃與設計、及工程施工現場監造與管理等，承擔工程成敗的責任，是工程建造過程中的靈魂人物。

土木工程師前景
土木工程涉及的範圍非常廣泛，基本上可分為兩類建設：基建項目及樓宇建設。

基建包括橋梁、水壩、道路、斜坡鞏固等；而樓宇建設則包括高樓大廈等。香港近年有多個基建項目，亦有市區重建、舊樓維修等項目，因此需要的人才亦大增，對土木工程界尤為有利。

在香港，土木工程師是專業人士，畢業生起薪介乎1.8至2萬港元，收入可觀，前景不俗。

唔講下個structural 嗰啲有牌都係得20幾K?

前途佳係咪陳同佳個FD

讀到先得嫁 講到好易考到咁

係人都知高人工啦

地盤佬真係好恐怖 絕對唔可以做情人

Civil幾時爆煲呢

唔講番6日 朝8晚6

晚6？

Ching做得structural狗預咗啦

晚8就差唔多

若要生活好，all in讀civil

又水人入civil

讀civil 冇女既準備單身 有女既準備分手

唔信咁少，fg都挨近2萬啦，有牌3字都有啩